自從全民口罩之後

發覺香港多左好多靚女

未病過就真

我係本身靚女

如果看着我不訪曚一點

被起底警務人員：警方資助更換車牌